要求admin處理劇透問題

要求admin處理該post劇透問題

標題：[MARVEL] Avengers3 最新預告
有關劇透之回覆：#251,#261及#278

唔該admin

會員＂對唔住都係我＂及＂老人K＂故意劇透並以此為樂。
煩請admin處理

附註會員＂老人K＂故意劇透之證據：